可唔可以做大量文宣.....中大生已主動向政府釋出善意...好同警察割席啦

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??
5點先開始行 快d 過黎

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）